#+LANGUAGE: fr
#+EXPORT_EXCLUDE_TAGS: noexport
#+TITLE: Diverses extensions d'activités VPL
#+AUTHOR: Guillaume Huard
#+DATE: 27 mars 2020

Ce dépôt conttient diverses extensions d'actitivé VPL sous la forme de fichiers d'exécution
remplaçant les fichiers VPL par défaut. Il contient aussi un ensemble de scripts permettant une
exécution locale et un export sous caseine.org d'une activité décrite dans un fichier au format .org
respectant une organisation idoine.

* Auteur

Guillaume Huard, 2020.

* Licence

Ce programme est libre, vous pouvez le redistribuer et/ou le modifier selon les
termes de la Licence Publique Générale GNU publiée par la Free Software
Foundation (version 2 ou bien toute autre version ultérieure choisie par vous).

Ce programme est distribué car potentiellement utile, mais SANS AUCUNE
GARANTIE, ni explicite ni implicite, y compris les garanties de
commercialisation ou d'adaptation dans un but spécifique. Reportez-vous à la
Licence Publique Générale GNU pour plus de détails.

Vous devez avoir reçu une copie de la Licence Publique Générale GNU en même
temps que ce programme ; si ce n'est pas le cas, écrivez à la Free Software
Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307,
États-Unis.

Contact: Guillaume POINT Huard AT imag POINT fr
	 Bâtiment IMAG
	 700 avenue centrale, domaine universitaire
	 38401 Saint Martin d'Hères
